你地睇返同ex既whatsapp對話，係開心定唔開心

嗰段真係好時光

已del, 唔洗煩

唔敢睇

+1

唔想睇

點會有膽去睇

冇ex

backup左係drive但冇睇，手機delete左msg

應該睇完冇乜大反應

睇嚟做乜

開心 但系會喊

正解

唔會睇返之前既野
睇到會打冷顫

分開咗，無必要去睇，因為睇完只會令自己唔開心

一分手就del